

 Cestou premýšľam nad tým čo som vybavila,čo som ešte nevybavila a na čo sa asi úplne vykašlem.Sadám si na lavičku,obzerám sa,nikde nikoho.Odrazu ma však napadne,že som dávno nebola v lese.Obzriem sa za seba smerom k ceste ktorá vedie priamo do lesa.Neváham ani minútu a už kráčam spomínanou cestou.Úzka cesta ma doviedla na najbližší kopec.Výhľad ktorý sa mi naskytol z kopca vyvolal vo mne pocit,že sa nachádzam stovky kilometrov od domova,od ľudí. 
 Moj život plynul vo vychodených koľajách bežnej rutiny a v tú chvíľu tam na tom kopci prehovorila ku mne túžba po vzrušení,po zmene.Mračná sa tiahli nízko na nebi aby sa mohli usadiť priamo nad lesom.Potom čo som vyšla o čosi vyššie,sa mi naskytla brána vytvorená z kríkov a z konárov stromov siahajúcich až k zemi.Nebola to obyčajná brána.Bola to pozvánka do lesa.A tak som vošla.Les mi pomáhal stratiť sa z dohľadu civilizácie.Vzduch sa ochladil a netrvalo dlho a ja som stratila akúkoľvek predstavu o smere.Začala som sa cítiť zvláštne dezorientovaná.Stále som však mala potrebu ísť po úzkom lesnom chodníčku,ktorý končil nevedno kde.Ako som tak kráčala,napadlo ma že aj v živote je to podobné.Aj v živote kráčame,cestami,cestičkami,chodníkmi ktorých cieľ nepoznáme.Nevieme ani to čo nás na tých cestách postretne.Sme cestami ale sme aj pútnikmi čo po tej ceste kráčajú v ,,Krajine Zázrakov,, Tam je dovolené všetko a nič tam nemusíme.Záleží iba na nás aké dary si zo svojich ciest prinesieme. 
 Vnútorný pocit ma vyviedol z tmavého lesa.Zastala som.Predo mnou sa rozprestierala nádherná zelená lúka.Zeleň bola popretkávaná drobnými farebnými kvietkami ktoré sa mihali v slabom vánku.Mračná sa poponáhľali aby slnko dokončilo tú nádheru.Neviem ako dlho som tam stála a dívala sa na ten obraz.Bola som však vyrovnaná a blažená. 
 Keď som prišla domov,bola už takmer tma.Bola som unavená a hladná.No prechádzka ,,Krajinou Zázrakov,, zostane pre moju dušu - cestu,orientačným bodom a vždy keď budem rozladená z každodenných starostí,spomeniem si na obraz ktorý pre mňa namaľovala ,,Krajina Zázrakov,, :-) 

